HomNayDanhConGi.Me - Website xây dựng bởi ông Võ Tấn Phát cung cấp những thông tin về xổ số, soi cầu. Chia sẻ thủ thuật, kinh nghiệm chơi xổ số hàng đầu Việt Nam.
Địa chỉ: tầng 2, số nhà 196 Đường Trâu Quỳ, Trâu Quỳ, Gia Lâm, Hà Nội
Điện thoại: 0379206682 
Website: <a href="http://homnaydanhcongi.me/">Hôm Nay Đánh Con Gì</a>